新加坡首次有本土人傳人個案, 當局指未有社區廣泛傳播

新加坡首次有本土人傳人個案 當局指未有社區廣泛傳播
2020-02-04 HKT 19:10

新加坡首次出現本土人傳人的新型冠狀病毒肺炎確診病例。

衛生部門表示，當地今日新增6宗個案，累計有24宗。新增患者當中，有4人是經本地傳播，包括兩名主要接待中國遊客的健康產品店店員、一名印傭及一名女導遊。另外，兩名由武漢返國的新加坡人亦出現感染徵狀。

衛生部門的聲明指出，暫時未有證據表明，新型肺炎在新加坡社區持續廣泛傳播。

奶共奶出禍

今鋪真係大撚鑊
公司主要serve 中國tourists

確診仲多過香港

香港真係要多謝所有抗爭活動
搞到支那人冇大舉黎香港旅遊傳毒

新加坡咁熱都奶野

隱藏患者四圍走,等14日就自然爆出黎

封左關都出事

太遲
唔似外國咁叻
但一兩單都仲有機會隔離

玻狗繼續奶共吧

全靠手足趕走支那人
班帶菌者去哂其他地方旅行播毒

同坡狗攬炒都好

新加坡、泰國廿幾三十度，夏天都未必減退到疫情

而家新加坡已經有4單人傳人